【黑警憑咩有保護衣】Another Eden：穿越時空的貓》(19) 奶子奶子

Google Play：

App Store：

Q&A
Q.建唔建議首抽?
A.唔建議,因為刷一次首抽要差唔多30分鐘,要5星奶開局不如8591/淘寶

Q.首抽抽咩好
A.5星奶-瑪莉(大獎) 或者 最新既 蝶火女 姐係紅色和服果個蘇賽特 (AS) >其次水劍(謝提), 水法(麥提/AS), 巫女(尤奈) 基本上宜家有五星就練
基本上大部分五星都有用, 不過你要最勁既就果幾隻
奶: 瑪莉，風補(必爆) 或者 火補(蘿潔塔) (補.法攻.異常盾)
物理打手: 水母 (娜基AS 一拳超人)忍者(燕) 茜AS 蝶火女 (蘇賽特, 有專武會用原版多) 阿佐美 (配顯現專武) etc. (紫央收皮)
法師:水法 (麥提/AS) 有專武用原版都勁
輔助: 巫女(尤奈)

Q.有冇得同人玩?
A.冇,只係一隻單機到GAME,抽到5星唔洗拎上黎曬,冇人想知
(其實都可以既 大家一齊開心. 不過唔知會唔會引起其他人暴動)

Q.副本係咩黎?
A.係次元裂縫入面可以打到角色既職業書,升星書
每日0500、1100、1700、2300時會回復1張綠票1張紅票。
打完第11章,係次元就會開放HARD難度
打完第25章,係次元就會開放VERY HARD難度

【心得】副本系統須知、天冥值介紹及角色升星(升級)職業書出處(更新國際版V2.0.7) (取自巴哈 貓友)

Q.爆左主線之後有咩做
A.百討 釣魚 外傳 礦坑 清票

Q.過左劇情,d怪打唔返點算?
A.去次元夾縫左邊度門,有得入返去打過左既劇情

Q.主角群洗唔洗升5星
A.升啦,男主,大波艾美,青蛙,海蕾娜,莉卡, 魔王 都有得上5星 (日服),係爭阿妹未有. 而邂逅角 (阿佐美, 迦琉, 思琳) 優先用夢書升5星 因為你唔會有機會抽到佢地5星

Q.邊到打最多經
A.現階段國際版v2.0.2 - 魔獸城,最常出4隻
宜家出埋1.5後篇可以去魔獸城隱藏道路刷經驗
之後有封域就可以打經驗關 (1張紅票)

Q.角色能力盤點數夠唔夠用?
A.當你最高lv時,夠你點曬佢

Q.戰鬥相關問題
A.力量-物攻
智力-魔攻,補量
耐力-物防
精神-魔防
速度-行動順序
幸運-爆擊率 (法師法攻本身冇爆擊 升幸運聲稱可以減低被爆擊率)

Q.有冇攻略網站推介
[url]A.https://

巴哈

Q.仲有冇其他野要注意?
A.除左信箱每日送20石之外,買石個到仲有廣告10石拎,總共30石

睇住攻略打輕鬆啲

嘩屌解解下狗頭第2個任先知魔劍有外傳的隱藏任務!!!

繼承永恆禱告的二人
當觸發地點：米蘭格斯城1F
觸發隱藏任務的條件：
1.安娜貝爾與帝亞朵拉的個人任務都要解完。
2.已解完主線任務第13章。

新PO劉明

又黎新post留名

大波135 阿佐47

有冇買/換票?

圓玉果d 買晒, 石就無

唔留玉?

留黎做乜? 買晒票每星期都儲到20玉, 而家有接近800

日版新個隻係風劍

比隻人偶打爆左添
差 幾百血
P2 太煩 兩動

留個名先

打唔夠3本異節 圓玉根本冇用
利申仲有1200玉

玩左岩岩2個月...之前d玉拎晒黎買票....
升埋阿爾德+AS水母....

宜家想升艾米都唔夠玉.....

今日有運

日版iOS可以更新

想知道d專武屬性係咩

咩屬性

不過我主角群好多都未升5*

應該話咩數值 加強左幾多

個標題又係關奶事

基本上個角色一出專武就一定會用

米悠魔獸王

cls

課長

依兩隻垃圾用都唔會用

點解隻大劍唔係固定武器外觀
辣殺驚

巴哈d痴線佬

大佬抽唔抽到

囡囡點都要抽

歐 我得4.5

一單條女仲未跟我返去 入撚左非洲 仆街

一陣換埋大地武俾佢先
大地其實點解要屬強化

我都唔知 聽人講物理強化個數值其實同專武差唔遠

利申：唔小心升級左物理強化金剛劍

屬強少50攻
屬技打出黎個傷可能仲抵喎

想問下如果用火拳, 月華是咪唔駛加降火耐果招?

而家收工返屋企抽 值唔值得柯煙

all in 啦

要自己做下實驗點樣打高傷啲

上級空拳
可以比艾米了

話說
阿佐完全體風扇係咪必減風屬

好似之前見過巴哈寫必中
除左某幾個

水弓同杜娃用原版定as好?得呢2隻可以升a

頂你耶月第2個任

想知新角本書邊度打

累積debuff 100%中
好似係

又歐

柯咗都係我4.5

日本仔commentトトドリVH
好似樂園VH?

刷開男主天值表示快送安娜黎啦
唔駛打書
已經大把書可以升vc靈晶

收到

google完好似係

然後幾日後一堆comment個個都話打唔到
原來係錯既

得返一本夢書 又要等法路奧帶路

岩岩搵到有圖應該堅

一般期望值40抽會抽到咩
仲要有特價先一單40抽

呢隻似係萬能KEY 跟陣傷害

可以試下twitter搵書名
Btw真係

風法 中二槍 靚腳 新風劍
呢個組合真係不得鳥

唔知周年前刷唔刷到4夢書

買

400一本

歐

仲有50本

123隻英 得呢加同斬陣要課超過3單
皇女多數都係臭雞高傲 抽到返黎佢就死

歐到

比咗幾多會費

唔識計了

G大佬

養唔養寵物？識自己屙屎

屌你3單一隻5星都冇 屌你咩事

有無人試過升魔劍
隻野係咪有BUG
打左兩星期1冥都無加過

我要脫離五單仔 大佬加油

刷分果陣升過 不過我係玩國際版

第4單都係冇5星 諗緊追唔追

咩都冇定係冇你想要既5星定係冇辛西亞5星

ヴェイパーグローブ(蒸氣手套)

持有者：デューイ杜伊

攻擊152（初始）/186（最終）

魔力25（初始）/31（最終）

強化技能

【ヴェイパーキャノン /蒸氣加農砲】

單體水屬性打攻擊(特大)+智力&速度下降20%(3回合)+我方全體MP消耗減少35%(3回合)

【ミストブラスト /迷霧爆發】

單體水屬性打攻擊2回(特大)+我方全體拳裝備者傷害上升50%(2回合)+我方全體爆擊傷害上升50%(2回合)

廢到 繼續倉管

由奈果把專武好勁...連回血唔夠個問題都解決埋

咩都冇

遂單課遂單抽冇係頹d
一次過抽5單感覺上易d

想問下無補就咁蝶火起身都OK?

你抽左5單？

中二完全體好用d
蝶火沒落了

冇

想問下咩叫完全體?

專武打完第2戰
叫完全體

新人點打專武再第二戰
我自己覺得冇咁強勢唧

為冥值刷魔劍好唔抵喎

刷外傳副本拎唔到夢書同異節

刷分唔係刷冥值

個人覺得最正 剩係搵到呢個cover

齊角唔洗夢書異節

有冇人買過呢d設定集/畫集 ?

蝶火起手夠做唔
橫掂新手都打唔到專武第二戰

主角群我淨係升艾米
vc+30%攻&速好似最有用

VH應該淨係刷艾米 重點投資
H刷東方

其他主角好似升完都冇機會用

值得放係#1永久供奉

1單姐係10抽？

1單姐係每次課金最大單位 = 3250石 = 32.5抽

天祐課長

3單當100抽
呢隻驚5星率好似4%左右?
黑起上黎真係有

好似無4%咁高添
仲好似話唔同池中5星機率會唔同

30

抽多單算 屌佢老母

i know that feel

來吧 加油

5單先得4.5星加4.5星會長 痴撚線

同路人 (past tense)

利申用 團長加AS紫央過咗

睇黎我可以一拼

今晚又要開工 好撚攰 又要刷武比佢 想比龍骨佢用 似專武 但又唔勁

AS紫央果招3-5連擊打專武戰好用啲?見巴哈好多人都用

我諗係用佢黎坦姐 佢本身有加70%物理耐性 招3-5連撃除左撐一撐AF都冇乜用 打人又唔痛
利申未升好專武未打第二戰

冇錯拎黎坦

知唔知國際版活動十連抽幾時送

知唔知刷邊關出書

你望下前一兩頁

之前課金必中as池抽到佢好撚嬲，用落都的確係好撚廢

但間隔打boss戰都幾坦得

遲下蘿莉槍有必中挑釁
呢隻都係繼續做倉管

岩岩發現抽野果度 個鐘樓形狀原來係冇路捉
明明係3星既形狀 都可以出 4.5 /5星

但4星果個樣就真係得4星

明明係你一扣石果刻已經決定左出咩
仲有咩路可以捉

銅門係有機會出3-5星

銀門都出到5

即係果下都幾surprise
以為係垃圾

唔得喎冇左把女聲"啦啦啦啦"

個電organ咁正既
識自動轉人聲/strings同鋼琴聲
佢入左program定點

利伸剩係識彈普通鋼琴

蝶火打隻驚目前97%既內容都無問題啦
只不過開山刀之外出左大軍刀
但你斬既對象只係一隻雞

我指ost最正呢首
cover剩係搵到呢首

新手玩左一個星期 一直都係抽一周年pool
想問下黎緊抽咩好 打到主線21章

忍者 風補 狗頭AS 或者等多一兩個禮拜抽水槍

一兩個禮拜

收到風下星期更新

想問終之境詩人揀書嗰度應該揀邊本？我好似都無嗰啲5星

咩都無咪拎茜囉

ok

過左25章之後應該要做咩好？繼續衝關定打外傳？

本身有
狗頭AS
水母
蝶火

終境異節應該換咩好?

衝關衝到80lv 可以打下邂逅角 打完再刷外傳夢說

茜?

唔打魔劍外傳點打落去

升把專武去到6級已經刷到想嘔
終於明點解拍專武第二戰片果啲人個個都80級

好.. good idea

係咪4星果隻
佢會上5星？

新手係咪唔駛理異境？

多左外傳之後 真係好充實
魔劍多傳63萬分打到想嘔
然後見到有個水宮又要打100萬分

冇特登刷了
阿佐個把

之前中二個把入左去山脈住

啱啱拎埋杜娃果把 依家升緊四把
其實應該渣渣林打爆埋主線先

Yes

主線好快推到姐 一日都搞掂

異境只係刷裝用 加上好難打 未80lv 都唔使諗

邊打主線邊升咪得

係真

由出第一日全清vh 差唔多升到第一把lv10

新po lm

4星直接上AS

勁

我都係全清VH王城, 宜家第2波專武升到LV7

唔係指米悠隻兵咩

水宮唔使打住 打左魔劍同乜乜庭園先
中間ida可以求其打下 當拎角

邊隻？
印象中得一隻4星槍有挑釁

今天是情人節
單身的我在這裡徵女友不過份吧？

女友條件：
希望是個學生妹
然後希望是學生會的人
平時會帶著長槍
水屬性
VC的時候還會全場AOE水大

我明白兩個人相處需要個人空間
如果你要跟朋友去旅行，我ok
記得跟我報平安就好

有興趣的請PM我

謝謝🙂

條女話10單就可以搵佢做女友喎

伽琉 係咪要五星先做到轉As既任？

係 要做哂3個本身既任務先打到as既邂逅
Btw岩岩先知原來打完會自己變as 果然係親生仔

已pm

邊有咁多夢書

學生妹
長槍
水屬
差唔多啦

白票係咪是但揀就得？
上網睇好多 都市傳說

是但揀都得
利申用過終境大法連揀同一個 第4次落到下一層

獨眼
vc強制挑釁
技全體強制挑釁

外傳幫到你

啲防具係咪用東方mp防具就ok？

yes

補師本來用加血防具
而家2粒mp回復靈晶加600血
可以用返加mp防具
但又要升過..

然後就係差個300血比王秒左

5單加5本夢書 你都算貴

抽卡前會唔會去占卜轉個運

隻GAME營收一半靠連登仔

專武係咪要升到10lv再打多場先有專武效果？

抽卡前會打去信用卡中心叫佢唔好打過黎

係

五單仔 我宜家抽到4.5都唔諗住升住

火劍五單抽返嚟我連佢角色任務都未解完 倉管緊

火劍用落其實唔係好勁 太細力....打條又打唔到
你今鋪咪又係5單 呢條女抵升既

今次20抽

打完封閉庭園之後完全唔想打沖天塔
沖天塔後面要兩三場先拎到獎勵

我日版到宜家玩左差唔多一年都未開始塔

點同你d大課長比阿
個幾百石碌一碌張課金魔法卡就得

你比我仲頹廢 抽人當玩左

後悔了 不可一不可再

乜黎

好多之前過唔到嘅王都靠一挙水母過

無夢書呀屌

打滿外傳獎勵 都要消一個星期既卷

點解幾個pool 都冇水母as抽

風補個pool咪有

啱啱打哂外傳
天值最多得130
啲綠票照拎去打東方定去打異境好？

東方

終於完全體中二槍

又課咗隻狗頭返嚟
呢隻驚有毒

抽到水母先停啦

魔獸7兄弟

唔課mff轉課時空貓啦?

MFF辣殺驚

隻game爆完機其實已經冇乜石拎
局住清d角色任 賺取微薄既收入

好勤力 課金啦

唔係點營運

頂...打完巨波含膿都仲未解到燕第三個任

講起破完主線就無乜途徑拎石依個問題

話說自選5星本身諗住選as茜補充火隊戰力
但問題係本身打到1本異節，慢慢打總會打齊材料升上去（好耐之後）

考慮到無石=無新角入手，自選五星係咪應該選d自己完全無既角色會比較好

世事都被你看透了
不過唔係個個都有咁既耐性
或者有人齊曬角就係差佢
當然最抵實係自己升

佛系強迫症表示所有角都會升滿解任
唔係加唔哂d技

話口未完就遇到地牢詩人，as茜異節兩本了
自選as茜既誘因大減

諗緊狗頭/燕/美腿風拳/獨眼

係第五境炒左車

狗頭/燕東方好用
你呢2隻都無既話土隊應該都唔太齊
如果你其他隊都ok既話可以拎燕既

狗頭果4個故仔都好正

打八妖個隻海月火
第一round就比佢秒撚哂

土隊用緊as娜基、杜娃、貓刀

揀狗頭應該會抵玩d，有as有專武玩，而且可以專武後配合sm女王

燕既技之中，加土攻、降土耐 我都唔需要(加土攻專武杜娃、降土耐as娜基）

得番土屬三連擊同手裡劍係值得考慮

杜娃AF係唔係會換走, 得2連...

降智同開盾

訓唔着又打到1 千石
開心

唔係好明 麥提 冥想招技
點樣先叫覺醒？

R1: 開技+開技之後無比人打
R2: 全round都無比人打
R3: 訓醒+訓醒前無比人打=成功

成功咗會回mp同少量既血+唔記得幾多%既智+爆擊珠

失敗咗就剩係得爆擊珠

+50%智

調轉⋯
淨係af有用，靠70%智up，打得好痛（但都唔夠水母痛）

平時道中清怪，其他普普通通

AF果陣用邊招?吸血果招?二連得果大真係純打條

咁其實都幾難 觸發到

弱土咪用二連囉，無弱就用番特大果招

新手主線打到23章
暫時有5星 AS會長 AS蝶火 杜娃 同合作
補就用合作個隻5星貓

暫時有40抽 應唔應該繼續抽一周年/風補？ 定清晒主線再睇

想要夢書應唔應用紅飛打咩好

打咩打咩

可唔可以講番中文

醒唔起我可以打外傳VH刷分數拎夢書 用晒D紅飛

抽風補 有會長中二 升原版 出古代加風補可冇腦鳩af

想問一下, 外傳封閉的庭園唔會咁痴線要我將海雷娜都升埋上4星先過到關呀嘛

仲未打晒外傳=,=

唔出奇
你睇下巴哈個攻略

唔該晒
但個40抽已經唔存在一隻風系一隻5星都無

玩玩下水法夠5本異節轉AS。

升四星好易姐

有無用紅玉換書

異節*

水法無, 真係打到5本

隻新劍比人炎上緊

冇咁多細乳書 不過好似唔駛4星

咩事?

自身の魔力（知性＋武器の魔力）に応じて、威力が飛躍的にアップする「エペマジー・ヴァン」などを習得します！
廢得濟
佢有招技食魔攻
俾人test完發現食得好少比重
威力が飛躍的にアップ

以家唔夠OP咩
新角一隻勁過一隻 係到鬥快秒BOSS咁

終於肝完礦坑..
仲有2個外傳

你啲字眼fake 人去抽嘛 咁一定有強度廚課金抽既 你廢我可以唔抽

清一星期卷都有了

鑛真係好耐

搵齊左降魔材料驚唔夠換有無話要優先換咩武器先？

我1本都未有

啲料岩岩好夠換晒所有

打完朱雀係咪就冇架喇？完得咁突然 以為有得打幻心

用as 杜娃磨死麥提

係完得好快
等中篇劇情

係巴哈爬文爬左好耐
最後砌左呢隊打東方h
但第一隻大佬武士完全打唔入
武器多數都東方武
加力既章
但完全冇靈晶
好灰依家
完全唔知點做好

話說現代東方個副本入面係咪有係換靈晶 我行極都搵唔到 発明好きの青年 呢條友換

唔夠120 天唔好打住啦

大波米/男主升天值
24/60/120/240/360
一格多一個結算獎

東方武升到+10未?

然後至少要 2降力/1降力1物耐
咁先夠武士打

唔好灰機 育成game慢慢黎

我諗第一版Q&A要提醒一下每日繼承save有次數限制
尋日係屋企用模擬器玩, 中午出去食飯之前過番去手機, 返到屋企又用番模擬器, 最後過番去手機就同我彈過error 1000011咩用戶無效, 嚇撚咗一跳, 查番先知原來每日繼承唔可以太多次(有啲人話唔可以超過4次, 但我4次都已經ban24小時...)

升左天值先都唔會勁d嫁
玫莉娜同忍者vc咪降力囉

哩個可以
不過如果係利用遊戲bug果種繼承大法我就唔會公開討論

係日本手遊咁19定點, 第一次見轉device都會ban24小時嘅驚

咦風刀比唔比阿佐美用好呢...

重點係120開3格獎
你60開2個
要2張票有d蝕

同埋升天冥其實會勁左少少

比你參考下
我隊主打武士/螺
忍/艾米/老師/瑪麗 --- 阿佐美/蝶火
完全硬爆佢 滿一條AF 就KO
武士應該係佢出奧義之前要殺
咩降力都唔洗理
PS: 艾米 18X 天值 其實都加左好多屬性

打法應該都有問題
有無將男主同燕前後拉?
可以降力同加耐
再加東方防具應該無問題

有無辦法升快D LV, 抽到AS但要由頭升起好痛苦

其實應該夠打 打
武士狂用水斧招必中降力佢招3連都應該殺唔到你
磨到差唔多50%一波af 帶走

如果打大蛇你呢隊輕鬆打
朱雀就算

有原版 AS升得好快

新手一問
支線任務遲下有冇得返去解返？ 頭幾章未解哂

侍較岩打到50% ready af就得
打到50%個rd佢唔會郁
50%樓下2動好煩

可以遲d解

謝謝
問多個問題 主線任務打npc輸了 應該點做？
佢有得用50石復活或返去唔知邊到？一定唔會前者
定係應該關game再開？

輸左好似返旅店？
但你熄game重開就會返去打boss前

打法/裝備問題,
水槌用降力瑪莉補,
男主2連 阿美3連 拉AF, 冇MP就艾米上黎3連拉AF
應該輕鬆打

唔係一定用專武既咩

主線好似無得s/l大法重開
打其他關先可以

死左會返旅館

想問下金剛武揀咩好，利申冇5*弓角

我指靈晶
打得衰

主線boss重開會變一開始打boss
冇得走

其他就會係boss前面
可以走

姐係水鎚係咁減力
男主同燕淨係前後拉
靠阿佐同大波磨磨磨磨到半血先AF?
咁瑪莉同水鎚好快乾塘
唔夠攻

同埋我綠票其實都係打王城
我外傳打曬
咁不如快D打東方升埋阿佐天值同拎靈晶仲好啦

我比我個你睇下

瑪莉老師阿佐男主
艾米紗希

瑪莉記得帶細補, 如果唔係好快冇魔
唔駛特登儲af, 打到50%血一定滿
男主同紗希不斷換, 我男主有裝火晶, 佢出黎個rd加攻我會打一下先換紗希

阿佐冇魔換艾米
正路計艾米打幾下就差唔多50%
打到佢50%個rd場上艾米老師阿佐男主
下rd af完

打侍隊隊打法都係差唔多
打多幾次就會搵到自己個隊應該點打

打幾十次都唔夠打咪研究下侍會點打
好似話1rd單人1rd全體

你60得2格
靈晶唔係成日出
多數都係碎

有人話與其係咁可能將2個綠票去升天
120 3格先打可能好d

唔會唔夠攻喎
你減力咗 唔洗再彈出彈入啦
最多臨3連嗰round 再換隻燕/男主入黎頂下
比我前排會用燕阿佐美水鎚瑪莉
攻手keep 住用3連 磨到你冇mp/就嚟50%血 換入男主同大波 一波一定帶得走

岩岩破完第一部 有小小問題 麻煩下巴打

1. 黎緊免費石係咪抽 洛基德比較好？
（留左2000付費石 等緊月底抽必5同自選）

2. 暫時紅綠卷都用晒黎打外傳分數

3. 阿佐美>思琳>伽琉 我見巴哈話 夢書留左比佢地先
定留比我手頭既4.5先？ 雖然仲有一段時間

4. 有冇咩要優先練，之後會練艾米

唔該

過左
最尾果下AF都係岩岩好夠殺

中二 水劍 風補

應該係打法問題 頭兩rd正常打 第三rd降力 第四rd開af打過半血 跟住慢慢儲af＋降力 一定夠打

打過半血
挑戰難度

推
定係整把劍比男主用？

點會,過半血先上到狀態,未過只可以靠VC降1rd,點睇都係半血前既壓力大D

半血後佢打2次

半血前vc彈出彈入
瑪莉大細補補得切

可能我冇降力人士慣左50%秒
多過50%後降力打

有冇人知屬性up既% 有冇得疊加 有兩隻都加 一隻30 一隻20% 係拎最高既定係有得加埋一齊

可惜係4星

另外想問 圓玉 巴哈d人話用黎換紅綠卷

同樣既第2次加一半
唔同既相加

eg. 全屬50+全屬50=全屬75
全屬50+火屬50=火屬100
好似係

//同種Buff相疊的算法
智力20%、智力15%、智力25%同時存在的時候
數學公式就是
25%x20%=5%
5%x15%=0.75%
最後再相加25%+5%+0.75%=30.75%
所以能有基底越高的buff和降耐性越好
而可以看出疊第三個 那個效益變得非常低//

source:

正, 2場就出女皇書, 刷多幾次露查拉夠細乳書就可以升淫賤老師

1. 黎緊可以抽水槍池
2. 可以拎黎升大波艾米同主角天值先 刷外傳只係為咗3本夢書
3. 火法>阿佐美>老師
4. 可以過埋1.5部先 因為有得升主角大波艾米5星

唔該晒

圓玉係咪一定要VH 先識出？
買晒紅綠卷？

打東方H 同 異境H都會出圓玉
不過每次要兩張綠票

在VH副本、封域等消耗紅票的副本及異境4、遺跡、東方大陸等一次消耗2張綠票的副本，每場結算時會收集10個圓玉，每週上限120個(日版於日本時間每週二1200時重置，國際版未知)。

爬左文 之前睇唔到

錯左咩？

原來真係有招牌動作

原來露查那有夢書

新手可以買曬紅票 儲少少留黎日後買異節

想問下水弓值唔值得升AS? 5本異節打齊
自己有水劍，AS麥提，水搥

可以唔升 等抽水槍

好

東方副本好難打

碎片 換AS八爪定燕好

有夢書升咪升

唔係好明你問題 你問緊靈晶係咪

有夢書就升
升滿原版都有bonus..

我諗佢問緊自選要邊隻

AS水母
好多王都係無腦過

睇片水母真係好痴線...半條AF就打爆咗二戰麥提
幾時先開番個POOL比我抽

頂好似琴日拎少左廣告個10石

風補pool有佢

抽到風補唔想再抽果個pool

AS水母0.02%機率
要天選之人先中到

更新未

之前玩過日版過左第一部之後無玩
因為龍絆瀨共, 所以棄GAME
咁啱見到有中文所以入返坑
打到第13章解緊協奏
手上有一個自選5星 (3月中到期)
(有瑪莉)
請問一下,
係唔係要先健檢之後先決定簡邊隻好?
放上黎俾大家睇得唔得?

收到風聽日有新G料

放上來交流下

唔該晒

可以考慮換由奈或者中二槍

唔好意思 如果要放角色上嚟健檢 非夢見角果啲3.5呀4星果啲唔使放上嚟

thx

sorry

11點都無最新消息

同埋請問男主同艾米可以上左5星先?
定係升其他4.5星上去先?

聽日

請定後日假煲IDA3

夢見4.5唔駛升

其他隨你喜歡

THX

邂逅果3條友有能力就試下打左先
你5星角都算多應該唔太難搞

如果冇屌爆你屎忽

隻蘋果妹要打爆IDA3先有?係咪都要夢書升上5星?

蘋果妹好似要ida3之後一個版本先有

仲要等

喺RPG入面肝RPG

快1

上網睇過, 我手上果D5星多數都係倉管黎

阿佐美頭果幾次唔算難 你可以打住先 當拎石
之後可以打完協奏 拎joker 同 mona 專武 順便幫其他角升下lv
升到60lv 到應該夠打 巴哈上面有攻略

好似係ida3打完劇情就有 直接五星但係vc lv2
ida3第二個更新好似係同LOM有關 姐係ida3入面個rpg

個d得幾隻之麻

好似係

你個痴線佬又72個鐘唔訓準備

但係20號出P5R中文版

好難揀！

巴蛇同拒魔好難打

直接5星連夢書都省埋咁好

joker mona新手爆機冇乜問題
燕/升狗上as for 之後東方副本
你水屬打手比較少 都可以考慮 /之後抽爆水槍

很想要吧

因為之後啲關太高lv 所以送五星角
東方中 都送魔獸王個妹 五星

痴孖筋d王降左一下力智都會秒人

有咗粉毛可以享受boss變成智障嘅快感

換水母好定燕好

25 章好鬼難打下，啲人腳好廢要靠 Mona

裝又未齊，其實有無需要刷齊 48 lv 裝先？

利申：零課得一隻抽既五星燕

我上次同你一樣處境
我本身有隻四星八爪
巴打叫我揀燕
不過睇你有無其他土屬

得狗頭、地補同地法

燕AS前期好用啲
現代副本有佢基本道中BOSS都可以一條AF秒

利申爆哂主線
地角冇乜諗住換as水母定燕

其實有左狗頭as 之後都無乜用阿燕

我新手打到25 章
想體檢下
睇下之後集中石抽咩pool 好
心目中想要輔助/ 狗頭
需唔需要抽埋必5 pool ?

我好似搞錯左
燕係忍者定刀妹

忍者

咁水母了
狗頭遲下仲有專
忍者車尾燈都見唔到

日版ida3分左前半後半
打完後半先有瑪娜
再做埋個支線任先有vc lv3

日版果陣好似相差一個禮拜 我有冇記錯

因為果陣我係更新完全部再一次過推 唔係好記得

狗頭AS仲好用

可以抽下地角/巫女

可以課自選

海雷娜有冇立繪除頭盔個樣?

自己幻想下

想問下外傳封閉的庭園第4話打完之後話咩新區域係邊到???

其實合成人類個設定到底係點
生前係人類之後變成半人半機械?
諗下都覺得獵奇

打完44章要升隻粉紅色機械人4星先有得繼續
有冇邊關機率高?
打左2日工廠都冇

車, 仲以為第二部一開波係咁訓會有咩特別對話好似妹妹咁

你未訓夠

4星書好易出 你係咪打錯關

有個外傳會送 好似係

係 ida1會送

11點冇最新消息
係咪有屎眼屌

冇更新 悶到返去釣魚
15 lv後清池易好多

啱啱過左 25 章都想體檢下黎緊應該抽咩池 （暫時只有 30 抽）

係
屌緊了

等水槍?

新入坑咩都唔識，見你地個個都 J 緊水槍我都諗住 J 埋一份，不過 30 抽只要有五星都算好

屌埋你

好耐之前魚池開左一批
之後再開第二批

有冇人知第二批係邊幾個

水槍池好似有埋瑪莉+瑪莉AS UP

月影
早陸
蛇頸
古戰場

呢幾個幫手衝魚石同經驗唔錯

屌仲以為聽日有更新

復活好似好少情況會用到?

聽日一定有

今次你地賭完c眼賭個口？

第二批未開已經拎左魚法

去第二批池到拎石得閒既話...

再也巴想屌我洗乜賭 隨時都得

儲完十抽嚟個一週年 又係中蝶火同麥提，唔怪叫勿提

終於買到粒hp回復速杖比瑪莉用
差2粒mp回復速杖

屌死你了
如果聽日冇 後日一定有

聽日無就後日

屌到你後日

今個月一定有

不屌了

通常星期一話會更新之後星期二更
今次唔知

我都係過左1.5無耐
抽一周年 20抽 3隻5星
抽風補池大約70抽先出到一隻5星（仲要唔係風補）
我諗水槍池都唔差得遠
你如果想中多d 5星先不如抽一周年

話說
甚至滅魔手裡劍的倍率算法還是追加一次攻擊(一般的全體無屬特大二連倍率是80%*2=160%，滅魔手裡劍則是直接追加160%*2=320%)

點解會多左倍既

[平時]依福音蓄積數量(0/1/2)對我方指定單體復活HP1/30%/60%+全屬性攻擊力30%/40%/50%UP(1次行動)+MP回復30/40/50、消耗所有福音

對自己用得唔得

十抽中兩隻as仲想點.............

一週年個pool 仲有好幾隻冇 佢係都要出有嘅比我

3.美少女偶像的真相
接到任務後照著順序走就可以解完，類似第一話米可的真正身分
一樣最後會有一個要告訴或是不告訴的選項

任務順序：
與在中央公園右邊陽傘下的老爺爺講話，撿到儀器
到禮堂門口跟門衛講話
出禮堂往右邊走，路上有一個男生講話
到特殊病院前面發現老爺爺
劇情結束後獲得勳章

dllm

隻風劍好似唔勁 係咪可以唔上5星

有得升
一定升

聽日有fb直播 要更新了

你班友成日ff

摩瘦成刷LV刷到就嚟訓著

直接食書啦
書係無限既 可以升既角係有限既
strong hold d書無意義

邊有咁多書呀, 玩咗2星期多啲

如果你遲d唔會覺得
帶住一堆滿lv人清票會覺得蝕左同趕住80既
刷滿早滿早享受

伸利冇刷lv慢慢清票升

去到果陣啲書就俾新角, 又或者拖新角去打
點都唔會蝕

聽日無更新你再搵我啦

你洗定個八月十五都得啦

開直播點會無情報我賭埋再也巴屎忽都得

更新情報=更新

日版12月尾生放講埋第2終章情報添
去到依家毛都無條
勸你聽日最好洗定白白等俾人

佢嗰個已經爛晒

日版依家隊風真係好痴線
耐風1千萬血都可以硬爆

咩陣容最高dmg ?

用埋國王？

洗定patpat未

屌未 等緊你入

男主30%+20%火晶
琴日再加多20%火晶
差唔多既

國際版ida3來了 仲有瑪莉AS

冇得屌了

又有必得

送必中ida 抽
又+16天了 我得水槍冇

打唔掂阿傻美專武二戰

我打唔贏紫央 唔想升獨眼上5*

係唔係裝哂靈晶先打到, 上巴哈睇個個都中二專武打

睇日更新了

係 不過要好多粒

為紀念外傳「IDA學園篇」的續篇公開，
我們將會贈送在此期間登入遊戲的玩家，
「天空學園之書籤」！(期間內初次登入時獲得）
※活動期間：2020年2月21日 CST 11:00 （UTC 03:00）至 2020年3月22日 CST 22:59（UTC 14:59）
※在上記期間內更新至Ver 2.1.100版本以上即可在信箱中領取獎勵。

送必中ida角抽

一張?
咁又係送4星姐

你就想16天，芙朗咋

又中

狗也不屌

得你屌

回鑊玩家，課咗少少，5星得呢幾隻，夢碎片揀咩好？ thx

中二槍 as版都得

我用國王都打到
用風法應該再高

蘇依來
or慢慢飛天御劍流

必中ida 4星角？

平民要咁麻

主角群都5星滿lv靈晶係basic

4星學生妹都計 好伏

有無用新風劍

姐係蘇賽特？普通版仲勁過as？印象中as唔係好多咩？

無 光鬼娘 拳 槍 國王

無分身女人

開左專武原版勁d 又可以清場又可以打boss
不過as好j好多

抽未

用風劍

6000石已經預備好

抽

成日唔夠隻藍色快 比佢一拳打死一隻

有課金池喎

Btw,果兩個課金池係咪課金就即中水槍同as奶媽既意思？

唔係好明

聽日就知

邊會即中咁旬 最多咪高少少機會

我上一個必中同自選都未課 個必中應該唔課
無野想要自選最後一日課 再等一個月

必中可以唔洗課 只會中重複

ida3係一出就完全版

日版10%

想問下 ida3 有無vh or h 迷宮要刷點?
睇下駛唔駛留紅綠票

有2個必5 pool

dont 荒個丸子任笑死

feel 到麥堤中二calling

升7姊妹槍是常識吧

什麼鬼

邊隻

正呀屌你

7點有live

無副本
唔洗留

咁就差唔多一年

佢隻驚好難玩 要升好多隻人心心

各位留咗幾多聽日射比水槍

SAO

又唔送石 你睇埋我個份

一個月無打J

泥泥汝

btw p5r賣398
姐係時空貓2000石左右
諗下都真係幾癲
下次照課

聽日一次過射哂落水槍

我都覺好癲

海就有你地份

得30抽

正 今日又著黑絲

單抽出奇蹟

有冇得更新左先
公司wifi唔知點解更新唔到

4MK又COW囡DIU李

而家仲露埋膊

這麼....的囡

hi

紅葉街果個

淫賤MISS咩痴線劇情嚟

播播下露完又收番

引你班友打丁

泥泥汝同扎男有無做過愛？

屌阿，到時課完唔撚中咪好撚蝕

依家D新必得pool寫10%
其實係最尾金門(單格)10%中指定角
好似係

送嗰張IDA抽已經中水槍啦

希望聽日免費卷中水槍既唔好po上黎
中另一隻水槍（芙朗）既不仿開心share
姓希果個就唔好po
邊個po邊個屌林鄭

IDA果抽好似無?

收到
反正這些機會不是我的

中咩我都po

國際版個ida係真接出晒上下？

新手覺得隻game幾好玩
但好奇佢點賺錢 各位巴打真係每次抽新pool都有課金支持？

仲未有更新

大把痴線佬幾十萬咁課

呢隻game除左抽卡體驗外
成隻game都好出色
係抽卡體驗趕客

通常都遲 邊有早咁多

有優惠石一定課

其實係恰後加入既人...
如果小課 剩課必得 自選 開ser到而家都7，8次 仲未計果度額外上百抽
就算後來石帳入坑都miss左呢啲

44:47開始, 好撚正

究竟第一個解咗金剛武強化條友點做到.....唔睇住攻略點搵呀

佢d對話有提示ge

之前d po討論過, 呢隻GAME日版果邊營收其實唔差
我自己淨係課優惠石, 宜家隻隻角都咁撚勁, 都有d驚追唔切

你應該問第一個攞到釣魚法條友

唔計我在內 黑起上黎抽極都抽唔到會課足5單去抽既都有三四個傻佬係到 你話佢好唔好收

啲外傳新角出得密到就知佢大把人力物力啦

搵咁撚多都唔肯全劇情配音

佢d優惠石好似冇上限 任課， 都幾冇底深潭

優惠有限架
正價一單618 3250石

隻game會變好撚大 但同意 屌佢老母 睇唔明都比我聽得明呀大佬

唔課咪得 真單機系統 重點你課左都比怪恰到仆街 唔驚

依家點會
日本仔已經抱怨緊點解無晒高難度boss

佢地真係日日刷到天荒地老姐 雖然呢加打咩都係兩回合

Btw 其實限制一開始就冇半af 或要一條滿af先開
我諗係關卡設計上會有趣啲 正如當年乜春都冇 你要磨 你要勤力啲vc 打到最後一滴魔

呢加呢隊除左小藍 我諗乜春都過到

巨魔白鯨都得？

唔係部份咋咩 有啲睇完你都唔知下個地點
一開始仲以為任務物品有提 但睇過都冇講

有提好似
同埋好似有講同一個位同個面具定標記咁既野

而家先有update
係公司啦

IDA卷包含角色:
4.5或5星:麥提、克勞特、伊絲卡、希斯梅娜
4星:賽溫、路伊娜、芙朗

我要4.5國王夠

4.5星的水槍、國王、麥提、會長各約2.5%；五星各1%；麥提AS、會長AS各0.5%。4星的芙朗、路伊娜、賽溫各28.34%。

我估我會中路伊娜
update 埋開估

10抽中左！！！！

AN先有更?IOS唔見嘅

ios有
an唔知

路伊娜本身有了

我起碼20天

show blocked

要kill app幾次先係APP store到見到更新...
btw 巴打你課係用visa定gift card?

1000有償 水弓AS
3000無償 火弓+水槍4.5

app store去到更新個頁
要再拉下更新佢先會真係幫你check

我係無課人士

11 點升有banner 喎

先

唔理真定假 block左先

扑左先穩陣

公司個究極垃圾wifi up勁耐都未完, 係唔係未有得抽住, 樓上位巴打吹水?

我都up左好耐
之前直情up到10%會唔郁, 跟住我就好耐都唔係公司update了

岩手痕公司禁又up到
咪等下反正冇野做

有啦 係要up好耐

有外傳玩啦
但唔知開晒未
拎左個瑪娜先
唔理抽唔抽as瑪莉住先

有得抽啦全部都

祝願大家 人人中水槍 瑪麗AS

你終於忍唔住要抽？

cls 入到去隻貓跑嘅loading 畫面，隻貓跑完25公里都未load 完

真係佢

未決定

通常up完第一下入game
又要再up
然後loading又好耐

有無an狗更新到

中！

一陣中

仲卡緊app store 更新

app store有得更

去呢刻都仲未load完, 隻貓就嚟跑死喇

轉會啦

換機啦

屌...隻貓完全卡咗係75%到

1000付費起雙飛

會唔會太爽

1000付費加2000免費
5星風槌加兔仔
4.5水法
屌你老母

爆死

5000石爆死

6000石海底撈月最尾先中水槍

風法 火拳抽左我百五抽
今次比我歐返次
10抽付費 水槍+紫央AS
IDA卷仲會長4.5 +4天

不意外

兩個必五都必咗重覆英

男主用緊東方劍
30+20+20火晶
已經4個buff係塊面度
用埋東方副本個防
5個buff遮晒個樣

70抽淨中超級瑪莉AS

我有瑪莉覺得as反而唔覺有埋as差好遠

反而有d想抽個水槍打朱雀
但攻碎個d又唔係好缺

我中唔到水槍唔緊要
最緊要個三萬隻中撚曬肺炎

正評

睇唔明
你指AS冇咩用?我都覺

我本身已經有瑪莉
覺得夠用唔駛特登去抽as

有原版AS係遲早都有

有冇人更新唔到但係玩到
版本仲係2.07

冇關事
不嬲唔更新都可以玩

水槍勁咩

一個10連就中曬, 佢今次UP池幾好,2隻新角同一個池, 易中好多

終於中原版狗頭

睇落個10%池都幾多人中咁...
但見好多人包括自己都唔係第十格 10%中, 係頭9格0.8 %

上面

20抽中哂2隻 唔敢po圖怕比人block

利申 正評完黑警中肺炎+死全家再2下十連就中哂 大家可以試下

16歲左右的女學生

你走先，我就嚟頂唔住

跟你依招
補多10抽中月華5星

呢一兩日都係唔好上黎睇post
怕受傷

書籤有咩用

抽IDA角色 有7位 包水槍

係普通抽到

廿抽就中

瑪莉必中pool中埋隻ida弓

一次過中哂堆ida 5*

btw水槍係咪用異境
異境武好難升 又打唔到東方

另外個隻唔影啦

都係要抽必中先中到水槍

睇巴哈係異境槍畢業...

最近先開始玩呢隻game，發覺勁難抽到5星角

今日好好運普通抽抽到水槍同呢隻，想問下係咪都係勁野黎？

但係依家東方 整靈晶好似需要啲
綠票似係留比東方有SO, 仲有五獎勵 易啲出異節

新手運
仲有石係唔係應該抽週年pool

5000石中左隻槍
異節慢慢打算

點樣可以多d上級卷

課埋2月29完d 特價石

異境真係最後先玩
我連靈晶都未開始整

葡萄牙

見人地個古代東方隊
我想抽as狗頭多d

AS自己升

話說古代東方都係升阿佐定咖流

我連原版都冇

1.0 守門員都無
我80天

ida3第1話尾個度

隻game d角個個都忽忽地

好想睇魚翅妹立繪

今次係咪IDA上篇未有第4話?

抽左我11000石

2隻都有?

根本就係sao

我中咗4.5國王

免費劵中左水屬槍!!!!
.
.
.
.
.
芙朗

水槍必5: 安娜+火拳
瑪莉AS必5: 4.5風補+瑪莉AS

身上仲有4000石，抽唔抽埋水槍好

無咩所謂 抽風補都得 如果你每屬有一隻打手

冇水槍點玩落去

我有芺朗

抽埋啦
無石一身輕

伸利重

第一個必中易唔易中水槍

唔易

你望下上面
2隻5星既有
3隻5星既都有

屌你老母
我抽角不嬲都唔望個mon齋聽聲

聽到銀門出5星，仲要無升天冥值果下聲！！
望個mon見到.
.
.
.
.
.
.
貓刀

原來開門後都有唔同聲? 我通常淨係聽 時鐘後 果一下叮叮門聲

玩左成年1本異節都無打過, 如果唔抽點打3本返黎

想問水槍後 下一隻要抽係咩?

有冇打東方攞五格?

你試一次唔望mon抽就知
開門後如果係5星 4星 3星 都唔同聲
之後升天冥又會有一下聲

AS國王

有國王原版就等土壺好啲掛

東方唔夠打

之後試下先, 但聽時鐘後門聲都好剌激XD 成日都係實心木門聲

咁大鑊

唔知巴哈個位心理學專家會唔會為IDA3寫分析文

46抽無水槍 各位來生再見

有無隊伍圖望下 東方難度應該唔算高
起碼異節難啲

異境難打啲

超級瑪莉AS有冇巴打知係唔係升滿速度快過普通版

夥伴有d人搵唔到加既
剩係加左個由莉琳

好似慢啲

好似話慢5

thx 2位

無錢喇

易借易還

70抽冇水槍冇as奶第一次非到咁，聽日先再抽

我等遲d自選.
必五池唔再抽了

JOKER 裝無屬定火屬靈晶好, 平時清怪好似用招火屬劈斬多

無屬，以後靠佢vc 清怪

玩緊隻rpg game game
劇情係主角玩玩rpg game
感覺好奇妙

點解巴打有咁多石？

原來可以咁玩

我用full hp +攻, 用佢火斬打東方

屌, 好撚屈機, 仲要無限時免費角

知唔知四周圍做海豹係會有報應,今次我幫你hide 咗，快啲祝福我抽到

原版升滿 升as會快啲

唔係, 我意思AS版升滿等級, 速度果項數值會唔會快過原版

好好彩廿抽中水槍 另外兩隻係咪廢

淨係中水槍

p你個k比隻lv20頂住條路秒左

真係純慢慢儲
清釣魚，清成就
而家咁樣一下子射哂

我屌佢老母
付費2000 石新pool 必中5 星
中左中二槍同蝶火
問題係我本身已經有齊兩隻

我新手黎 俾條路我行下啦
天值64

我屌
點解次次我都係40抽50抽都唔中

東方副本谷天值

我開始覺得呢隻驚愈課個機率就愈低

i know that feel bro
(不過往好果邊諗就係東方副本快d開多幾格)

唔係淨係呢隻Game,
其實係隻隻Game都係咁

巴話個面話開晒
可以瑪娜vc lv3了

玩另一隻垃圾驚MFF又唔覺
呢隻成日用免費石10抽好易出5星, 試過2次10抽中三隻5星
反而課完一單10抽*3勁易一隻5星都冇

CLS, 有冇快到咁誇張

仲諗住抽到水槍既話拎由奈升zone
呢家拎國王整好隊風隊算
水隊隨緣

唔係囉應該...

由10抽幾次得1隻4.5 / 5星(間中)
人地就2 3隻
之後放棄逐下逐下抽算

我既水隊
釣魚法
紗希
青蛙

你仲留緊石阿ching?

冇乜意欲抽

未來視越黎越唔駛抽

希望盡快日服國伏同步 隻驚真係好有潛力

唔整下d隊打下隱王會好無癮
日日係到升天值打東方

差白鯨同貓個隻火王打唔贏
冇靈晶唔搞住

應該升邊隻4 星先？
由奈？

時空貓真係近年電話驚既佳作.
有心真係一樣做得好驚...

之前好似話出落SWITCH到, 冇左影

出唔出都差唔多.

更新完多左兩個必5池
計埋前面果個 4000付費就可以抽晒

As慢啲

4000石, 5*迦具土, AS水母, AS瑪莉, 冇水槍

水母都正

課一次3250石
冇就算

跟隊

Gun

太弱了吧

同步係好事
佢放左好多資源落國際服到
日版佛系左好耐

想知肝晒所有好感要幾耐

1日

我屌你

55

笑左

AS 瑪莉放邊3招技常註... 得3格放成日覺得好少

COME

盾同果2招AS技, 冇理由唔用盾呀嘛

剩係加到由莉琳同接線生
其他死人死左去邊

回復中同治療 果招好似都幾好用, 同埋解異常狀態果招有時我都會用

仆街, 好多AS角同新抽角要升, 有撚排肝

所以正常好少會用AS版

BTW, 隻驚堅持手動, 冇自動MODE真係好有心... VC同AF系統更加考你技術

我按住巴哈個List 搵, 但好多人都搵唔到

好似話要解哂IDA1,2啲支線

個外傳點玩

抽水槍個必5 比左瑪莉AS我

加人 跟住CURRY佢地升親密度 詳情問GTRJ

呢個外傳我爆左sao就算
無拎齊報酬
全報酬仲肝過釣魚

出貓3

魚都無釣 神聖騎士同風劍2選1點揀好

原來我IDA2都未打

2貓22貓日
今晚配送貓有特別野 好似係

睇個款似送5星自選

解晒但都唔出現

一講完係game登出
房即刻出現3個人

點解課唔到石
佢話驗證系統錯誤
係咪知我課完都唔會抽到

課金呢d應該唔關隻GAME事

全角色出現條件
你睇唔明可以問

頂你個肺每入1次game中game都要請過晒d人

dllm game中game都係咁那乞衣
對面2隻同1rd打我同1隻人幾次

感謝回覆 重新開機就無事了
btw 付費10抽抽到
祝你好人有好報

但我46抽無水槍

我有追po有睇到
唔好咁sad
肝完新副本有石再抽

點邀人入隊

唯有安慰下自己抽到瑪莉之後終於砌到240天隊

我係杜娃，
連續幾次必5都係佢，同你一樣64

新手前期應該升哂同一個屬先 定 放每個屬後期最勁既角整成一隊升？

直踩冇練過冇簡技打火精
打到死死下

砌到360天都冇用
打咁耐未試過有異節

窮撚唔肝冇石拎

360冥隊無問題

新手有5星就升5星先

礦肝啲定呢個肝啲？

平時多啲推阿婆出馬路

我屌
3250石中4.5星燕同4.5槌佬

好心一次過開就cut左後篇待續佢啦

第1話回帶
第3話又回帶

收手吧 黎緊好多痴線野

認真升爆呢隊
係咪可以唔睇攻略過大部份關？

我比佢2 round秒咗

凸你老母，點卡仲係無貨。我隻水槍bb等緊我ga

隻驚冇一隊打天下，同lv下怪同boss耐性已經好大獲

我屌隻sao 咁撚難打

比隻火boss秒撚咗

屌你老味得果雙位數係度喊苦喊忽
問下GTRJ有幾多隻5星係百幾二百天值先啦

啲石唔課都一定唔夠用
土壺 龍槍 風忍

依個版冇專武更新

如果想要萬用打手應該係雷莉
無屬炮手
不過蝶火除左耐風boss都夠做

再也巴

無呀 有排都無
要去到風王先有

屌, 抽到嬲鳩咗瑪莉

主線一定可以

正係ida3都玩成個月

唉 收手等風忍算

靜啦

日版隔2個月先再出專武

書籤出左4.5水槍

日版終於有新野玩

真係好鍾意啲人物劇情
點解可以做得咁有心機

有咩玩

玩屎忽

儲齊IDEA成員應該要有個隱藏劇情好似安娜咁

點解茜個戰鬥模組咁柒

玩再也巴屎忽

巴打鍾意邊個劇情
個人最鍾意中二, 狗頭同思琳

水槍3下吉住過

same 中二, 狗頭
但我狗頭得4.5, 不過頭兩個劇情都好感人
啱啱做完水槍劇情, 我覺得都唔錯啲plot twist好好笑

笑什麼笑
拎4條友後輕鬆屌打

係咪無得屈角就唔six玩rpg
俾個心理準備你
最後BOSS仲惡打

輕鬆屌打

幾時教我打藍色小強

用主角團過未

狗頭連埋AS任4個都好正

未打到

聽講會送 安娜貝爾
有冇話幾時

150-170都係用呢隊
好似係

秒住過
利申打到120

2.13version
佢一個星期更一次
應該2個星期後

掛

要升黑肉槍 無晒夢書

隻角勁到痴線
全體先制根性

咁等下 送4星？
抽左未

係
抽咩

啲故事好有套路
一開始通常玩膠
後面就有啲認真野 第三個任就要deep既
等到個角色有返啲深度

咁撚勁 換走佢仲有無效果

留石抽風忍

隻黑肉非洲人一定有架喎

認真一問 自選要獨眼定國王好
啲石去到桔梗都唔會再抽住

主動技黎
一場只可以用一次
入場開完換走都有效果

先制係同水槍一樣最速?
如果係可以開場用來捱第一回合普攻降 跟住換人降到佢弱智再開陣AF

水槍

我夜d返去拍片

等睇姣婆守唔到

一隻水母就百幾冥
360冥很難麼

升咗黑肉就無書升風劍 好難搞

試下行去草原右面

順帶一提我隻杜娃都係百幾冥
巫女就255天,唔想提

屌.. 原來水槍都係中二病既
只係畢左業

呢隻驚啲槍都係

想睇佢震

招技用成150MP

如果紀錄有得睇返人物劇情就好

飛機社:

好滾動, 終於打贏食火鳥第5戰, 卡左幾個月

即係點

姐係無

有joker唔難

咁獨眼定國王

打完ida3

獨眼 倉務員黎

我覺得獨眼好好用，我東方靠佢物理擋boss

屌你4次member呀

東方個劇情係咪有啲矛盾

我屌最後10抽金門
中黑肉妹 今日必5又黑肉
得番20石

再抽

60抽唔中瑪莉 水槍

巴打

啱啱過完劇情又夠1000石, 又fail
今日200抽落海, 超級瑪莉天直接由3X上到135

藍精靈170

點賺幣最快
旅館啲任好高lv 打唔贏

135

見到銀稀有怪未

未

唔知應該點打 我成隊都唔夠20lv
我見有個lom 主線任要40?
其實我係咪應該升一隊打爆佢個主線先？

升死一隊 sao入面啲point會有白值加成

你46其實好好

巴哈個post有建議組邊幾個人
但我唔記得邊幾個

正常都係紫毛弓
加作戰室隻補
加多隻劍 好似係

比個卷軸接任隔離條友聽歌有咩用的

我係3法+1弓
兩個大爆炸一下一堆清住過

我而家都係咁 但係
成日要番去補mp 好煩

正常既,平時換去後面補SP唔駛返去

我頂你
入game行完整完隊
去觸發任話我知暫時冇得換人

無水槍淨係得芙朗

中撚左3隻五星瑪利（連as)，係無食過卷既情況下瑪利已過100天

好撚黑重有二千石過兩三日先再算啦

好撚出奇?
我差唔多隻隻都過百天
GTRJ叔隻隻都就255
未隻隻255就咪撚嘈啦好嗎

btw講開又講
巫女255我就達成
255俾35智45速你
本身已經夠快,到時as水zone出到黎可以爽一排

我玩左1個月多d炸

隻game有限你課幾多?

屌那聲，訓唔著谷撚氣唔信邪抽埋d石

連埋兩個必中課金池total 70抽都無水槍

屌你老母

痴線,明知今日黑就過兩日先抽啦
btw過兩日再抽過啦
隻水槍至少夠你做半年水隊top1輸出手
唔係唔抽下話?

資金不足抽4.5星好停啦,
5星書唔難出,本書係工業廢墟,
順手升埋大波

睇黎水槍真係幾難抽

輕輕抽中30 有出4.5 都唔係水槍
必5池直頭歪埋 笑左 有冇咁難出

如果 冇興趣as瑪莉 佢個必5池唔抽都得？ （目標水槍）

就係冇水槍

呢本係水槍本書？

As水母 點樣疊到幾百萬一擊

耐風都踢死

唔好意思，新手岩岩打到東方，想請教一下下級，中級靈晶係咪只能夠活化同覺醒？升唔到做上級？
咁樣上級靈晶屬攻果啲我睇巴哈話淨係換到一粒邊度夠咁多人分？唔該哂

所有靈晶都可以活化同覺醒 但係點都唔會升級降級 (下去中 上去下)
上級冇錯大部分都係得一粒 所以要揀邊個角色裝 上級靈晶不能被分解

抽到無錢抽水槍啦
用水弓 水劍 水法夠唔夠過關

唔該哂巴打

配布角都過到啦

但係水槍黑絲大波 唔係唔抽呀

到3 月睇下有冇平石先再諗
課左好撚多啦
黑仔就係黑仔

過來人話你知 角色永遠冇限期 只有up pool有限期

終有一日會歪到

利申: 有兩隻角色分別課左5單先出 宜家一隻倉管 一隻連角色任務都沒解完

今次水槍真心難抽，琴日更新完40抽落海（必五歪哂）
晏晝唔奮氣30抽落海
夜晚將留畀自選個1000石畀埋水槍，好彩中咗

雖然比起樓上大佬們百幾抽算小兒科，但今次體會到黑起上嚟真係唔好連續抽..換個時間..或者最好第2日先抽
（不過我上次都係咁同自己講，今次水槍都係心癢要抽到有）

火法升唔升5星好, 火角得主角同紫央....

升
佢唔係夢見角 你唔會抽到五星版本 只可以自己升
夢書唔太緊張就去馬

打隱王靠佢

黑絲大波大家唔係唔抽呀？

放棄水槍 留返畀你地J

挑戰難度唔抽
住

梗係升
免費火zone we都唔要？

花心
媾到又唔理
花心蘿白

水槍水槍永遠支持你

有奶便可J

唔好問抽咗幾多
總之追到有

多謝支持我老婆

可惜你淨係可以睇

抽左幾多
之前又叫人唔好課金抽普通池

sao個度
太勁踢飛左d怪
有冇exp同錢的

開始farm東方ad

必中五星先抽 太伏

4珠+必爆+弱土+土屬靈晶
我試過一擊打8百幾萬

好辛苦儲左10抽
出as麥堤，好彩啱啱入坑無重複
Btw其實我唔多5星
應該追週年個池定水槍個池？
（有瑪莉）

仆街得4.5星水槍 唯一安慰抽到水母妹
btw 水母妹個樣成隻水屬英咁係地屬性...

本身有冇瑪莉?

發覺買晒特價石 唔計每月果隻
抽晒自選同必五都用唔晒

無計啦, AS淨係五星能力果2招計唔同
3星4星技無轉
無理由3,4星技同5星技唔同屬

好似有角真係唔同？

佢本書打咗成個星期都打唔到
直情出咗三粒出異節都唔出書比我

係咩? 頂多無屬同有屬??

水母抽咗我100+抽 都係4.5章魚

好似係巴打叫我抽出嚟

有d咁既樹

一嘢嚟兩本
但係又唔夠細乳書

有，所以呢個池只望水槍
但係一週年同水槍比又唔知邊邊好d

啱啱入坑真心建議去淘/8591買個ac, 慳返唔少錢
呢隻驚樣樣都好係課金個價真係好撚高

隻驚唔由頭開始玩有咩意義
btw可以爆完主線再買人地棄坑既ac

可以睇下淘個D AC個進度去到邊, 自己打到個章先買都得

買初始多石ac

必5得火斧係新，係咪當無屬用，
Ps.打到1.5章前

抽唔到 真係冇晒心機玩

唔緊要喇
單機game可以慢慢玩
我隻瑪莉都係刷首抽出嚟
我宜家手牌都叫ok
慢慢貨係ok嘅…

啱啱破左魔劍外傳
真心呢隻game d故仔好正
就算係小角色果d任務故仔都好好睇

算啦屌唔想再幫瑪利加天值

遲d有自選再簡水槍再算啦

已經去到167天
依家見到瑪莉有啲憎

買完唔係唔洗貨..有新角一樣忍唔住
只係宜家買AC慳唔少..一單特價$618先4000石..當你試過2單都唔中個陣就明...
當然你本身唔貨/有耐心等自選既話點玩都得

有冇咁黑仔....樂園打咁多次都撞唔到隻袋鼠Fear

我打左幾個月先得2隻
隻野特別難出
因為你升完d武就唔駛再打

其他加9都算, 我想升隻加速戒咋

專武係咪要抽

做哂3個角色任之後去搵鬼伯拎

臨打東方諗住比6場佢博+10
博唔到就+9算

+10左第6場

東方360

好滾動

話說點解咁多角係童顏千年老妖d fd

邊隻老妖

唔係咁，杜娃，維娜整到米達婆婆咁你班友會肯抽

我打咁兩場火山VH跌咗

阿爾德真係溝死女 好多女角都性暗示佢

屌啦 唔知邊次更新 杜娃用黑布遮咗對大波波

【最緊要人有事】Another Eden：穿越時空的貓》(20) 水!槍!真!香!

又要提起我傷心事

46抽

咁抽野果度1000石抽武器有咩用

點先入到個正方型？

抽目前開咗專武嘅角色

必5貓刀+狗頭

哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈

冷靜啲

上斜向右直行
好似係

推爆堆呢個POST先

1001